唔該曬大家快啲一齊黎政總！

啲人去到最尾 都有人講快啲去政總幫手
另一邊係民陣嘅終點 啲人都係直接轉彎走

就算唔去門口 其實龍和道個頭都仲好安全
唔對路咪走 好過去到遮打個啲 啲人直接落地鐵站走佬

求下大家幫手拎下物資去前面已經幫好大忙

香港人加油

屙埋個屎好出黎